宣道小學教師遭釘牌 舊生親述課堂情況：佢係一個公平公正客觀嘅老師

李同學稱，涉事教師對學生非常好，「我可以好肯定咁講，佢係一個公平公正嘅老師，而且係好客觀嘅，佢都係好客觀咁講佢睇法畀我哋聽嘅」。她上過課堂後，更加認識香港法律、反思何謂言論自由之餘，也更了解時下青少年對港獨的看法，「知道呢個香港發生緊咩事」。

港共要殺雞儆猴

港獨如佛地魔

比喻唔好，因為佛地魔係大反派

推

Push

舊生有咩行動？